是日早餐

餐肉脆卜卜 炒強又滑嘟嘟

偽毒

幾好，加件多士仲正

屋企冇 咁凍廢事落街買

隻蛋點炒的？好似炒得幾好